準備追女同事有咩要注意

發覺自己鍾意左個女同事 準備追佢
有咩要注意
利申:佢大過我同職位高過我

你中唔中意份工?

補圖救樓主老母

準備me too

分左手成日見會好尷

都鍾意既 不過我唔會做得長依份工

咁就all in喇

咁快諗到咁遠....可能結埋婚呢

追都未追 咁快諗分手

OK 多謝你既support

照下鏡先

中上男神

「係度食，唔好係度屙」

呢句野充滿職場智慧
如果你真係想追既
轉左份工先啦

做下啲小心機
帶多件披肩擺喺位, 買定喉糖、黑糖茶、蜂蜜嗰d嘢,
隨時進貢, 加好多分咖

睇黎巴打好有經驗

著波鞋

人字拖好易棘親

O K

死毒撚cheap到要追同事

..........

感情問題一律建議分手

準備搵第二份工

辭職

你細過佢可能已經dq 左

希望唔會啦

細幾多先我覺得幾個月個隻就無乜所謂

幾年呀

你都係玩幾個月姐
唔洗諗分手之後點做同事？

我認真架 玩咩

怕咩呀 平日返工比條女點佢做野咪仲尷尬

連登公投結如下

[絲入] 其實係咪有好多人鐘意同大過自己既男仔拍拖？

幾個月唔計啦

偷偷摸摸爽到爆

做邊行？

準備搵過份工

搵定工先

認真又點 個個拍拖之前都話認真架啦

FWB / SP

鼓起勇氣
成功就公告天下周圍插旗
失敗就繼續朋友/同事

有冇番號

同問

喺度食唔好喺度屙

今次要等人救我老母

搵定工先 邊溝邊in

千奇咪同同事一齊

準備辭職

照鏡先

追左再轉都得

未追到前唔好比咁多同事知
唔係實越幫越忙倒你米
有相熟守得秘密然後都同女同事熟既或者可以講

NYKD-55

祝成功…

我救你老母

辭職，1個月追唔到閪咗都有得走

準備定奶粉錢喇，無限中出佢

大幾多

真你仲要唔知有無潛在對手想搞鳩你

自爆唔答啦

WHY

3-4年左右

有得食一定要食

冇諗過比其他同事知

準備定安全套

more

咁萬一被你追既女同事同其他人講呢

發覺個post好似差咁啲野

係度食唔好係度痾

有咩事手尾好長
煩到仆街

千祈唔好
切記 女人係吸引埋嚟 唔係靠貢獻溝返嚟
你哋唔熟就唔好搞咁撚多野
做兵phase 1嚟

SDDE-465

咁就冇所謂啦

其實應該係兒童色情？

我同你case差唔多，都係想追(前)女同事
不過分別係我同佢同年同埋我已離開咗公司
我要諗下點做

其實個個係老野黎...

你有冇錢?

agr
最憎人溝女一開波送野
自眨身價

搵定工

最緊要識奶閪

大家一齊加油

X2!!!

睇到張圖成淡鼻涕噴撚左出黎有時d嘢真係忍唔住，好撚有畫面

104CM監製，好似細個有腦病先搞成咁矮，好慘

要確定女同事對你有無好感先，要觀察吓佢同你d互動，或者直接問佢一d試探性既問題，例如你有無做gym？有無跑步之類，要引起大家最後可能有機會傾傾吓約出黎既果種方向去傾，如果佢一句唔埋兩句都係，無呀，唔啦，我唔鍾意跑步㗎哈哈。

凡事聽到「唔鍾意」「哈哈」，其實你就可以收皮，如果佢都想同你有發展，就算佢幾唔鍾意都會落撘

無詳情點幫你

我試過同一間公司溝過3條女
兩個有男朋友, 一個係處
時間上有overlap
全部都屌過, 處個條女佢求我屌佢
最後無事, 想加人工所以轉工, 好彩全身而退

未一齊點分

最多叫佢唔追啫

收手啦 毒撚先咁自信

我都係投 正皮其中一個
過千正皮其實真係無諗過 原來咁多女憎湊仔

條女幫條仔搵工我都見過

Don’t shit where you eat
Don’t eat where you shit

衰咗會尷尬到你辭職信我

去馬之前要照下鏡先

最緊要面皮厚

職位高過你收左9成皮，除非你好有家底

追
工可以搵過第二份
女同事搵唔到第二個

利申: 過來人

係度食唔好係度屙

留名 想睇套野

岩聽

冇

咁可以收皮喇。

注意自己唔好咁狗公

慘？！如果唔係生喺日本,我諗佢連扑野嘅機會去冇.

搵定下份工。

點解

文職？

召喚五十肩巴打

係

可能有二千正皮都係男人投

建議放棄

準備好俾佢帽 跟住話你打佢 仲搵條新仔求其擺張相上網諗住公審你 冇證冇據 仲話報埋警但又冇報案紙 仲死口唔認自己俾帽你戴未？

利申：9up

人地有冇仔先

唔知

加油ching
我早兩個月成功左
女朋友經理黎 大我3~4年 我只係岩岩入去3個月既小薯
前排疫情唔洗開工 出出下街就一齊左
試下無壞

比老細屌有得升職
比你屌佢得到乜野？

得到我既愛

你就好啦ching

點先可以出出下街就一齊左

成個月係咁約出街 一拖手就掂左
唔好問點解

一拖手 如果對方縮左呢

點先知對方有冇feel

無野要注意 男人最緊要有誠意
直接係公司表白就得

依加應該冇人識中上男神

千其唔好好麻煩

打撚死你

睇ive條片學野

成日睇大家講一拖就 確認關係
點解我一拖對方就縮手

..........佢鍾意你 但怕羞

唔好，利申：過來人

食得多女過你，佢都覺得你好慘

幾時結婚

等我追到 再講你聽

好果陣就話好啫，可以享受日對夜對或者偷偷摸摸
衰左果陣就尷尷尬尬，見到又會唔開心

我個case係
曖昧緊果陣，其他人唔知會以為你地只係好fd
但衰左之後，人地喺唔知情況下繼續以為你地好fd
然後繼續同你傾計果陣講起佢點點點
你又要扮到同佢依然好fd，但實際上可能你地已經幾個月冇講野
但你扮唔到好耐，啲人就會feel到你地關係怪怪地

最尷尬就係
有啲同事同緊佢講野，又會「yup」埋我一齊傾
我唔傾又怪，傾果陣又尷

我承認我處理得唔好
不過真係愛過既話好難再用平常心對佢

冇諗過轉工?

有諗過
但係為左段冇名份既關係轉工又好唔抵

推

呢個真 公司有同事咁樣衰左

散撚左好難搞 又多common fd
利申：過來人

橙不忍島

樓主有無攻略法?

我好鍾意你你受唔受溝呀

有冇人試過拎女神隻水杯...

肯同你單獨出 出街有身體接觸又唔抗拒咁但唔係兄弟果種接觸喎

係咪肯單獨出街 就成功左一半

只係有好感 唔代表成功一半 多數約會嘅時候睇你表現

追你老母就最撚好

你個名

有咩問題

記得買對跑鞋

追佢嗰陣佢可能跑得好快 所以跑鞋可以幫你跑快啲 易啲追到佢

拍拖準備分手是常識吧

追都未追

勇敢D
我老婆之前就係我上司
有成功例子的!!

多謝巴打支持

樓主有冇日日wts上司

你到底有幾咁憎人飲湯

準備定搵第二份工

成唔成功個結果一樣

要食就出面揾食！係度食係度疴！正狗公！

JM9

你係咪覆錯人

冇呀

咁你打算點樣同佢熟啲

你溝到先再講啦 諗埋第日中出左佢生仔定生女好唔好阿

溝同事好撚尷

我又諗起你老婆了

我都唔知呀 有冇咩建議

唔同department就ok
如果同一個pool

小心佢有撚

同一個department

OK

我試過,仲失敗埋
而家咪又係日日見倒
其實有咩好驚

係 冇咩野可以驚

靚仔—》好浪漫

毒撚—》性侵

中上呢

追唔到會好 odd

點解呢

仲易啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

樓主你要有定心理準備
就係可能睇住佢拍拖，結婚
但每日都要對住，內心掙扎仲係覺得自己有希望果種痛苦
你真係要問清楚佢接唔接受細過自己既男仔同埋有冇男朋友

一樣追緊女同事
唔同department
應該入左fd zone
唔知點發展落去 暫時keep住聊佢傾計

準備一盒岡本

唉 對方本身係少講野既人
唔清楚佢只係冇野講定真係唔太想同我講野

樓

走啦
去第二度

人地有男朋友嘅就安份守己，唔好再打搞人地啦

多啲了佢傾下計 可能會慢慢同你講野 加油

準備失敗

日日yo佢傾計 拎電話 約食lunch
溝女都係把口得就掂架啦

利申比同事咁溝緊 本身無咩野 愈來愈覺得佢好funny
返工咁L悶有人9up打發下時間唔錯

樓主有冇咩進展

真係要有心理準備搞唔掂點算
衰左日日見住真係好柒

當然都祝你成功

利申 柒過

有呀 約緊佢食飯

多謝你既祝褔

樓豬有冇新消息update